大事大非時期要懂得適應

在這個運動，文武當然要並存，但始終涉及的人太多，所有各區運動無可能盡如人意。當然鐵條就係矛頭一定係指向政府、黑警、建制仆街同班杏加橙黑社會。前線咁多人，難免會有人過火或做錯，所以後方嘅工作係文宣及提點前線，無需太多嘅責備，鼓勵才是皇道、才是他們堅持的最佳動力，前線又好、后線又好，最重要就係得到大家鼓勵的共鳴。

前線抗爭有時太怱忙，根本無時間比佢地考慮，條棍已經在面前，仲邊有時間考慮咁多。如果真係出錯了，就係事後靠後勤出來去補鑊去文宣去道歉。確實，人民(民意)嘅支持先係最重要，而唔係鎗唔係炮。所以後勤嘅動作也非常決定性的，前線人嘅士氣，社會嘅民意都係靠你地。就算前線做錯，你地係要勇敢出來面對及認錯而唔係沉默。